聽日就知道香港人係咪真係勿忘義士

究竟聽日條街有幾多成人著黑衫呢

推

聽日就係

6月15日 星期一

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

已經準備好聽日全日配黑衫